王者天下 係日本既銷量已經超越海賊王成為第二, 點解香港無乜人識??

上一年, 王者天下 既日本銷量, 已經超越左海賊王, 成為第二高
不過我唔明白點解係香港, 好似無乜人睇咁??

香港人只係識 海賊王, 鬼滅, 巨人

但其實王者天下 都好好睇

第一高係鬼滅?

因為畫風唔跟潮流

Btw 其實有 d 似港漫嗰種hard core feel

除左佢, 仲有邊個

不過始終佢係完左, 所以今年可能未必再保持到第一

一開始的確人物造型好怪
好似睇緊 畢卡索既畫咁
但跟住越來越好

同埋王者天下 係紅到去歐美

可能家陣歐美人認識 李信, 王賁, 蒙恬, .....多過認識 關羽 張飛, 諸葛亮

吓 追左好耐啦
不過佢d角色好難出週邊野，咪少人識

好撚好睇
係動畫畫得衰左啲

有睇，但真係冇乜人討論

依套真係超好睇，打仗大場面同節奏都處理得好好。

另一套戰國都正，但仙石上位做城主後描寫角度唔同咗，冇做兵仔上位時咁熱血。

咁主流畫風都叫hardcore?你係無睇過港漫定無睇過漫畫

前面幾好
龐煖開外掛咁

好撚好睇 係咁loop

早幾年就好睇
而家唔知想點

動畫柒就已經唔加分
有好多人因為動畫去睇番漫畫

第三季正常畫風，不過依家stone左係度

呢套銷量同人氣唔成正比

王騎係波台好多人識喎

漫畫好睇
但動畫頭兩季麻麻 同埋停左更新
加埋少週邊 又冇出Game

你見個post推咁慢知咩事啦

好睇到仆街，第一次睇漫畫睇到喊係

朱海平原打咗好撚耐

師兄識貨，其實兩套對比，我鍾意戰國多啲，無論係畫風同考據方面，真係見盡戰國興亡。

前面寫得好地地
信贏龐煖=因為我們是妖精的尾巴一鳩樣
後面蚩尤又係識開無雙
講咁多戰略咪又係 友情 熱血 勝利 然後一騎當千

Same

一多人講多人討論 係連登又會變地底泥架喇

點解日本人對泰朝仲有興趣過香港人

因為動畫第一季做衰左個頭，
就算第二季改返正常少少都已經失去左吸新人入坑既機會。

好正常
香港人都成日信長信長啦

一直有睇，阿信

咪又係俾主角外掛加強版斬殺

函谷關之戰好精彩 大王禦駕親征 之後就未追了

有冇睇大秦帝國？

好拖喎王者天下，一場仗又係打咁耐
等佢完咗無爛尾再評價

故仔一直都寫得幾好 但去到滅趙就寫衰左
楊瑞王劣勢到咁都可以反勝
信打龐緩作弊到不能接受
本來鋪左線王翦係唔贏既杖絕對唔打 滅趙到推反左

強國依十年拍左十套以上秦立國劇
睇都睇到悶

好睇過海賊王幾百倍

可唔可以簡單介紹下係講咩
好似火鳳咁將歷史扭計

隔籬飯香

動畫柒到落地核
如果唔係 應該好撚紅

咁坦白講
中國古代史係精彩既
尤其係唐代或之前非常精彩
唐之後宋明理學崛起 全面改造中國
變得越黎越守舊 封閉
儒學教條式規管每一個人既生活方方面面
歷史人物都遠遠不如之前既有活力同魅力
開始左君君臣臣 父父子子個種政治倫理劇
Loop足一千年

第一季好睇
第2季一開場, 秦王個殿縮水不特止, 仲用木地板
即棄

又未去到火鳳變化咁大
三國演義咁上下

一直有追 只係戰國既題材 香港人由細玩到大
真係無咩感覺
就好似以前玩PS戰國無雙 集集都一樣 玩法一樣
但新出你都會照買

戰國正啲

變左短頭髮

以戰國時代為背景
講述一個將領由零到一百的故事

邊個唔識

有睇真人版
長澤雅美同吉澤亮都唔錯

唔太鍾意D畫風

第四部係咪冇出中文版😭？

咁都叫無人識

香港夠有三級片你唔睇走去睇日本av?

打完李牧之後冇乜癮追落去

追過一排
最記得蒙武同另一個鎚佬隻揪
扑到血肉橫飛

不過鍾意火鳳多啲

之前好好睇，依家太拖，同埋講太多蚩尤一族同龐煖，太怪力亂神............

又長又譖 ....... 仲有個幾個主角瘦猛猛咁 頂到啲對面成部貨車咁嘅 敵人 嘅攻擊

王騎死左之後已經越畫越差啦

睇到喊

識
不過唔願睇住秦吞滅六國
所以棄

好好睇

跑錯片場?

本身細個睇歷史書就好鍾意李牧，睇到呢度好心up，戰場上幾乎無輸過，以為有希望，點知係昏君

佢進度咁慢，滅趙都可能用百多話，其他未打過隨時用多一倍話數

本身都好好睇既
但上一場大戰開始走下坡
太拖太鳩
依家返生都出埋

前期好多人討論嫁
個個都拎佢同火鳳比
但呂布死前既火鳳真係贏好多皮

衰妹長頭髮好正

李牧喺套野入面好柒，淨係一出場威過

你井底之蛙咪唔識囉，咁簡單

我諗唔係冇乜人識，係啲人唔想睇啫，畢竟由細到大都教我地話秦唔係一個好朝代，所以潛意識下可能冇乜人想睇秦贏

最近馬超

如果係井上雄彥畫
一定追住睇

而家都開始爛
續命術好夾硬黎

如果日本人知道
支那國史造假
秦始皇派徐福帶咗幾千個童男童女
所以先有今日嘅日本人
一定笑撚到碌地

好難寫
始終秦已經獨大

咁就快手完咗佢啦，唔好好似火影死唔斷氣咁

勁好睇

但係王者天下入面，佢差唔多10場輸8場 好尷尬，次次都有頭威冇尾陣

屋企人有買，我無打開睇過
睇封面同個名我一直以為係港漫嚟

明明佢試過大勝秦軍

鬼滅世一

知佢難寫，但拖得太長，滅韓、趙都未到
一開始塑造嘅人物好有心機，而家個堆有d亂來

最近蚩尤一族個條友好撚老土擺到明拖戲

歷史加埋中國古裝香港唔buy，分分鐘俾人標簽做毒撚

中國一直都玩緊民族主義
秦似俾後世吹捧多啲

武神俾主角斬殺開始唔想睇

漫畫入面項燕勁唔勁

要標簽你係毒撚嘅咩興趣都可以

係咪戰國 權兵衛？東立出到第三本

未出場

動畫同漫畫跟本兩樣野

邊到柒
有無睇李牧前傳

好睇

最後應該係打項燕
如果項梁 陳勝都出場就好玩

畫風係唔主流 但故事我覺得唔錯
不過太美化秦國個種大一統思想
另外春秋同戰國初期都有好多創作空間
點解無乜人會想了解下呢段時期歷史
點都好撚過三國演義

d畫功

喺我心目中,你永遠係第一

個秦王太on99頂唔順

問點解之前,可唔可以問下係唔係

超索

最好睇都係六國合蹤攻秦
趙牧成日吹到好勁咁
但野野唔夠打就放龐煖出黎
主角嗰邊又成日開外掛

未入坑
畫風好嘔心

秦始皇: 我是為了天下太平殺光你們的

邊套戰國？

出嚟啦龐卡超！

王騎畫風

新一季畫得好左
不過肺炎停左成年都on99

其實信好勁，冇糧食都打嬴滿血龎媛，點解都未夠班做六將，先做得將軍，究竟璧係點做將軍架？一路都冇乜戰績，戰力又唔勁。

信哥冧咗武神
以後比我再見到有佢任何苦戰劇情我立即罷睇

記者幫狗王做開腦手術嗰刻算係咁

講咁耐居然無負六大將壁將軍

王者天下呢套漫畫係要欣賞把刀可以去到幾彎

本身想睇，但係動畫畫風好奇怪

個下好似係執雞，璧真係好廢，之前揀秦六將，佢回頭望個下真係嚇親，以為佢做秦六將

因為動畫版完全唔入流
不論巨人/鬼滅/OP
響香港都係動畫版成功之後先爆紅
但王者老老77
我響Netflix睇左半集已經頂唔緊

最廢係佢

幾好睇，無乜悶位

日本人點會唔知
最近有新漫畫 畫埋徐福出嚟啦

雖然已經連載完 但名我唔開啦
有啲算劇透 睇到呢個位會有少少震憾

真係想知/想confirm我講邊本就自己開：

冇乜人出黎相認就真

？

呢套真心入唔到坑，聽人講好正聽左十年

兩套都有追緊
但王者天下去到後期真係越黎越悶
走向脫離唔到歷史之餘
李信果三小強次次都爆seed就贏
打完又唔知邊國又爆個仲勁D的虛構人物
中間亦都無咩計謀成份
真心普普通通

依家有兩個副隊長 其實主角隊嘢都無敵咁濟

舊6將

因為一早劇透左

出到第四集啦

另一套係邊一套？

原來係有錢仔

動畫都係一個好影響既因素
王者天下既動畫之前真係連fans都捱唔住

龐煖 = 叻哥 一有佢出場 所有設定同常理無視晒 煩到仆街

畫風唔錯

畫得7 又拖

劇情殺

主角復活都識，點打呀
直接秦國統一算啦

王者天下嘅李牧係笑話。淨係識靠龐煖無雙。
係趙國 自己主場、兵多過秦，秦軍冇糧15日嘅情況吓輸哂

圍秦王城之內又打唔贏。

無計，武力最強。但係比信冇糧+打左好多日仗打死左。

邊撚有人鐘意中國史做背景

佢好似高達入面嘅馬沙
純粹用嚟襯托對家有幾勁

主角一時勁一時廢 好難捉摸

信單挑算勁

因為日本人就係泰始皇派去蓬萊島搵不死藥既泰國人

竹中半兵衛死嗰幕描述得好好

函谷關好好睇
去到依加打趙國D節奏慢到

有睇。愈做愈撚悶。

大個城池又要講返個三條友點解守城。角色又樣衰唔討好。

係開頭叫做幾好睇。最近就真係唔太掂。

日本架仔鐘意j中國歷史ja。

趙都拖到咁
楚國仲耐

五代十國都精彩呀，唐末混戰，梁晉爭霸，朱溫搞馬仔同自己仔老婆，南唐入閩

其實佢有出過手機驚

而加無之前咁好睇, 追落去都淨係想睇埋佢同兩條女結婚就算

重睇左幾次

準備再重睇

呢套我由第一集開始儲書
桶狹間畫到黑衣宰相太有型
太原崇孚雪齋！！！！

新一章香港終於有兩期可以買
戰國權兵衛

呢套野係無apps有得睇

有追開

動畫好似小學雞
岀追普通2d 好過

最好睇都係佢地細蚊仔去奪權
然後到王騎之死
攻趙太長篇啦
屌你諗起監獄學院騎馬戰騎撚左五十幾話

呢個post已經又幾件76將依家支那當古中國咁否定所以香港少人睇咪就係咁解

龎媛外掛仔黎
成日傳送人地大本開無雙

睇左好耐 個人認為熱血漫黎講 都數一數二高質

一開始就好
越嚟越套路

一開始個背景已經泰始皇繼位時段，根本打後段歷史好悶完全係暴秦屈六國機發揮空間好有限

作者次次都寫到暴秦要好難先贏到就覺得好好笑

如寫春秋末至戰國初中段根本大把野寫，大把發揮空間

係咪日本仔終於意識到三國比佢地玩到冇得再玩 所以轉左陣去玩春秋戰國

真係諷刺, 別國既人對中國歷史既興趣熱誠好似仲多過中國人自身

春秋戰國我覺得正過三國好多

同埋欣賞把刀可以時大時細

呢個白老好黑心，希望六將快d死

畫得最靚嘅第三季一打合縱就武肺停播 真係好撚黑

因為呢套野要由第1集睇起先會上隱
而且仲要係堅認真睇佢d軍隊佈陣圖先會代入到

鬼滅呢d罐頭作品收皮啦

可能畫風唔係咁易入口 但係騰應該係王騎之外第二有型嘅角色

騰係唯一願意培訓信等一班新血的將軍

最終 河了㹦 會唔會成為山民之王？

講到而家都未講到信把寶劍咩來歷

呢套野同蒼天航路比，
邊套好D？

我都係覺得火鳳燎原正d

越黎越刃牙feel

好似台灣無人翻譯 所以慢左日本成十幾本單行

漫畫見哂血
動畫整到比小朋友睇咁

尋秦記？

日本大大個徐福墓啦
根本日本考古學者個個都心照不宣

其實已經唔好睇, 劇情基本不斷loop
嫪毐謀反之後開始覺得走緊下坡

一直有睇開

依家係咁拖劇情
冇啦啦整多個禮出黎拖幾集

唔係你

動畫停左好耐

王騎個場？

有玩 但出左3隻驚 3隻都唔好玩

靜係知佢贏嘅都係靠龐煖

佢要出其實可以痴光榮出隻無雙

物以類聚
樓豬身邊冇人知都正常
我識嘅人都有追開

係
佢最勁就係識得龐煖
寵物小精靈訓練員咁

動畫都好睇喎

起碼識王騎先

睇火鳳好過啦
btw火鳳有冇譯做日文攞去日本賣？

王騎冇左半邊面

作為香港人睇呢D大一統
侵略人地國家仲滿口仁義道德既劇情真係睇唔落去

五國圍秦都好睇

白老下克上廉頗嗰度正到痴線

合縱軍到叢城應該係成套野最好睇，講熱血真係依家日漫數1數2級數

但係每次都鎖血反敗，特別係武神寫大左，作者格硬屈死佢又要主角返生，呢下真係好肉酸

開始覺得套野好公式化

不過都係會追到佢完為止

睇中國史, 主要係睇佢打仗姐

邊個叫你睇儒家

香港人主要係玩日本戰國
唔係春秋戰國

兩個唔同時代

可能作者畫得衰

其實我睇唔出剪左頭髮之後, 有咩分別

仲要作者係跟足史記畫
成日引用史記落漫畫度
仲未計佢参考其他史書

香港人都未必會睇史記

作者 無啦啦安排左一場敗仗比佢

李牧都承認 朱海平原之戰, 係戰敗左

主要跟戰國策
差異都幾大其實

春秋至戰國中期, 最精彩係各國之間既外交關係
因為當時無一國獨大, 所以各國需要拉攏盟友, 一齊去對付其他國家

去到秦始皇時期, 秦國國力已經超越其他六國, 所以唔需要結盟, 自己一個扛哂
漫畫最近果場 秦國拉攏魏國攻打楚國
其實歷史是魏國拉攏秦國攻打楚國.......

講到熟中國歷史, 一定係中國人自己

網上中國人討論歷史, 係可以好細緻同深入

不過講到以歷史做背景創造漫畫, 就日本人強項

人都可以時大時細啦

蒙武, 王騎 次次係戰場 一出場, 都好似巨人咁, 高過旁邊兵仔幾倍
但平時又變番正常高度

幾年前已經睇緊佢打趙國 而家都仲未滅到趙？

印象中psp有隻王者天下無雙

重有麃公

成套好似贏得兩場
王騎同劇辛

戰國完勝王者

火鳳靚好多

有

剩係做party host 論功行賞

嗰陣時打鄴城 唔係打邯鄲/代
點會咁快滅到

其實太正氣 有啲唔太似正史泰始皇

近一年劇情有時個節奏好奇怪，應快嘅地方佢拖好多話，讀者想睇既位佢又快快手交待完，一話就即開新戰場仲要好多嘢大同小異

諗返起以前斬矇豬眼輪虎 都好睇過而家d劇情

咪玩
3k total war出埋
日本又skip住住出game

點睇3k都係>戰國

日本又keep住出game

最初兩套真係堅好睇, 特別加入作者自己實地研究, 想像同睇法, 但而家最新出戰國權兵衛只覺得平鋪直敘, 成個系列覺得長篠合戰最高峰, 作者亦花好多篇幅描寫, 之後出現跌watt情況

但我講緊係差唔多4,5年前睇佢打趙國 打到而家都未完

王者好睇到仆街

邊集嫁，大老婆一直都好正

結局講黑化應該會好重

跟足？咪撚玩啦。

呢套係熱血漫

最後多數係講佢統一天下, 受萬民愛戴就完

而且套漫畫多數係幫人洗白多
例如 成橋 一出場是奸角, 死果陣都洗白左

你點知正史秦始皇 係咩樣??

支那歷史小說大泰帝國，講李牧部分，好深刻

鄭問 始皇既李牧 都好好睇

李牧 就係一個悲劇英雄
以劣勢打嬴 匈奴/秦軍, 最後被自己既大王殺左

但王者天下既李牧 就柒左......大好優勢都打敗仗

後世以為李牧擅隱藏，專打偷襲
其實佢都唔想，無糧無支援，只有呢種打法，其實佢手擁戰國最強兵士之一
不知幾想同秦軍正面決戰

偷襲都係戰術既一種

打仗一定要正面決戰?? 唔記得 宋襄公??

Ed 黎

鄭問 個套直頭係藝術品
可惜咁短篇

淨係識睇大眼尖下巴嘅畫風

屌啦
而家一國都未滅
結局等到2046

長傳急攻踢法陳舊

騰乸乸地幾正
唔知咩事越嚟越man

就咁睇簡介好似幾過癮
BTW 套嘢有冇囡囡先

啲日本人應該睇到r撚灑

連母語讀者睇完都要消化下

何況翻譯成日文後 既 計中計中計中....

想問果套叫戰國叫咩名
都想睇下日本史

有，但畫風黎講你唔會想J

李牧真係一個悲情人物黎

刃牙feel 正

戰國七雄多人才猛將,好多副將有能力但要守關都係等死
我會排戰國>三國

王騎死了就變成咁
你知咩料啦

㕷

呢套好睇有追，仲有玩佢d game

就係叫"戰國", 作者宮下英樹

王者天下我覺得問題除左戰爭場面愈來愈拖,
個人既武力值都好似成日跳來跳去.
一開始D武將好誇張成日輕易將人一刀兩斷,
之後又好似降返低D似返"正常人類"去俾信仔去升下lv.,
但去到蚩尤果2條女又變到高達咁撚勁下下一個掃場

騰話最自豪既就係支持住王騎
同麃公話想飲到信做左六將後既酒真係好撚好睇

有女巨人

作者覺得靚嘅囡都係咕嚕嚟，隻眼勁大、發哂光。
一係成隻女巨人。

最正常就係楊瑞和。

打完函谷關後面幾場拖到，棄左

我覺得呢套漫畫自從呂不韋比秦始皇收咗皮之後就冇乜睇頭，皆因果時秦滅六國都已成定局，李牧同項燕好似出嚟得啖笑咁，真係冇咩心機繼續追落去

由出到三百集開始追
以「王道」漫畫黎計，王者天下係我心目中排第一
一開頭既畫風同劇情係差啲
但到左李牧出場就開始好好睇

雖然呢套野主要係講李信 同 三小強
但係佢其他角色都塑造得十分之好！！！

反而我依家想睇趙國李牧果part多過秦國班友

邊到仲有得睇戰國權兵衛？
而家上網無得睇 好想睇埋結尾

王騎同麃公個度超熱血

因為上一年大家都好忙
國破家亡
邊有人得閒睇毒漫？

分化撚 拉

日本果套真人版電影好唔好睇？

自從個作者食左大波妹之後有一段時間差左

買過羌瘣uniqlo件衫係屋企着仲要特價買

睇左一段漫畫
覺得有d拖
同埋男主個感覺似黑色五葉草
都好似成日叫咁

總之無feel

要捱過開頭個段叛亂個段
開始打仗先至好睇 特別係呢十年八年極少戰爭漫
不過去到函谷關大戰之後明顯有回落
前排段朱海平原其實好多人都屌

好彩無乜連登仔討論
唔想呢套野比連登仔踩

以為係支國動畫冇睇

呂不韋收皮前keep住一段打戲一段文戲間住間住幾好睇,
但之後內部穩定,
對外秦國力又明顯較強開始無咁緊湊

王騎戰績仲柒
未贏過
第一場就死Q左
而李牧就係贏果一場
同埋後面劇辛果場
其他又係輸Q晒

但型棍喎，遇到個神人冇計啦

改歷史又改得幾好 係打趙三將強行左d